只要有心，每日都是愚人節

樓主張meme 圖講哂我心聲

合理
你都係樓主